need AN work room?

美式英文係咁 你唔識野就學 唔好衝出嚟柒